唔想分手

唔想分手，可以點做

無, 成件事就係咁自私

仲有一絲希望可以挽留到佢

咁就挽留啦
唔好比自己後悔

挽留過唔得就算, 死纏爛打好撚柒

可以做D咩？

有冇搵佢？

有呀 約左出黎 依家等緊佢

佢都仲肯出黎係好事

巴定絲?

不過佢個心都唔係我到

點解咁講？

佢自己講 係掛住個ex 係放唔低
我係咪唔應該做咁多嘢 應該比佢走

同佢傾下先 知多d佢諗乜再決定
不過如果佢個心有第個 樓主就忍痛放手啦

同佢一齊左一年到 點解會咁

咁你知唔知佢同ex散左幾耐先同你一齊

點解搞成咁 邊到提出分手

分手q

點啊你

一言難盡呀～依家仲未分手 佢同情我先繼續一齊